有冇巴打用過3UK pay as you go卡？

小弟買左張pay as you go data卡歐洲用roaming
叫咩Internet with legs 入面已有data
話可以喺香港開通
但上機前插張卡入去開埋data roaming
有signal但係話我not subscribed any internet service
張卡究竟點啟用？個包裝入面又咩instruction都冇
洗唔洗一定英國開通

試下手動選台 選3

set APN

年頭用過，唔係咁記得

唔該
雖然頭先已手動選台都唔得
APN正確
一陣落機再試

用過係iphone
出發前係香港入卡,enable data roaming
搞掂

你開左漫遊未

3uk有分新舊卡，新卡要開通左個plan先得

去carrier 求其揀個 好似係
另外可以login去my three 到買plan
Pay as you go好貴
Internet daily 係£0.5 有百幾mb